全民full gear

建議香港市民出街帶備防毒面具，頭盔， 因為防暴警察週不時放催淚煙，用棍亂仆人， 返工返學， 行街買餸要隨身攜帶， 我哋係有合理理由。

講左好耐喇 但係冇人跟

PUSH